[聽～～～ Kai哭的聲音] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

我都開左

我要kai飯呀

咁推你嗰個先

lm again

同一時間三個po

用邊個

個個po都咁kai

this la

點牙

用依個先 依個環保

3個一齊推

叫左啲人過黎呢度
用呢個啦

你開先呢個啦

推

Welcome Chilwell

有乜所謂，反正推爆哂3個都未有kai

星期六日 係咪係多數唔會announce done deal

反正一日推得晒
是旦啦

No Spanish teams in semi final for first time since 2007

Welcome Flick

真係唔覺得撚狗教多幾年可以有呢啲高度

好！

如果車對拜都係一場過其實都會輸咁多

好

IQ 150

上場真係唔知有無一成力

好難比較，人腳已經差好遠

其實要有咁既高度前題係有人腳先

邊有咁多如果

教完拜呢半隊德撚，我哋砌另外半隊德國龍骨俾佢玩

好想知撚狗俾咗幾多錢俾拜

鏝痢拜證明左當代足球打high press係最有效
avb終於得到平反

另外兩個備用囉

咁對比RB你都唔覺得隊波個戰術可以進步到佢哋咁

疤=撚狗遮羞布

唔通仲好似摩狗干地咁玩龜縮防守

行得太前

拜你睇甘美治，泰亞高比波都好準 啲人1入攝就比到 加上有個全能既利雲 加埋串連既梅拿 根本上人腳有排都未到果個水平

希望下年唔洗抽中拜仁
如果唔係又大炒一場

9猜足球終於收皮

今個週末 唔會有太多轉會news

其實反而我哋同rb其實唔會差好遠

50m with clauses

其實撚狗瘋狂練體能可能就係想做機動式嘅第一步

姐係要下星期一？

我哋淨係做到high但係press唔到

全能超頻足球
要嚟到呢代啲人體力夠場場跑足90分鐘先做到

鳩猜足球只係for有小白沙維既隊先打到

鷹見我哋推po推得咁快
專登開po叫你哋收吓嗲先 唔好追kai住

呢d真係要練
人地d逼搶多數係幾個人同步
我地果d逼搶一條友埋去做下樣

睇疤狗比人羞辱都推爆一個po了

要識教 high press好睇教練功夫
因為真係部署黎

但睇完呢隊拜 我prefer行軍足球>鳩搓足球了

望kai 石

人生一大樂事

拜機動性好高

人腳咪差唔多，但係踢落差至少一班波

好正 睇落好爽 唔洗妹下妹下

唔知我地班垃圾睇完呢場波 有咩啟示

睇完施美度發覺rj防守都唔係咁廢

我哋啲逼搶好鬆散 體力化多過效率
有排練

繼續放假

其實kepa都係咁差啫

Rj係世界級右閘

人腳差唔多嘅時候 就要睇教練功力

杜曹 費力克 拿高士文 3個德撚

杜曹講戰術唔係果皮 純粹人腳屈

拜仁對鏝都應該好睇

疤有冇諗用Ter stegen交換 反正差唔多 仲要西人後生啲

唔覺rb有幾高班

mon拜po 原來隻加拿大仔車迷嚟

有疤狗做遮醜布

蘇馬> big gay

Sancho 加仔 包皮過嚟車未

應該無得打
拜仁win

我哋啲風扇組一隊都勁過自己本身嗰隊

鏝城應該有d計
其他果d算鳩數啦

最弊冇人肯嚟 太熟隊波

今時唔同往日
俾你係佢哋入幾多波三大中堅同你輸多一球
點打都泄氣啦

Welcome包皮 辛祖過嚟洗廁所都ok

最衰我唔係喺英國出世
垃圾車球探又scout唔到我

車迷隊組一隊可以點組

麥巴比 辛祖 加拿大仔

佢哋心諗 明明做球迷嗰陣條後防失15球點解而家兩三場就15球

美斯會唔會走

烈古龍都係

嗰陣失15球
而家失51球好正常

仲有美斯

pepe 盧卡古 碌梳

加拿大仔 麥巴比 辛祖
mm kai
是撚旦
烈古龍 是撚旦 是撚旦 是撚旦
是撚旦

有無ching幫我填埋佢

唔入流啦80m pepe

歐聯打得好 真係好易吸fans

遲左炒啦

咁鍾意傳控
沵係時候挑戰西甲

瘋傳沙爹識西班牙文

教哂夏狗牙朗美欺嘅男人

沵啲煙係西班牙造

Kai狗睇完呢場即刻留隊
等下年拜仁買

如果隊波有啲咁閪嘅高層真係死咗佢算，都係marina好

睇巴塞twitter 都feel到果種絕望
有我地之前比鏝6-0果個feel

抵撚死最好降班啦死疤狗
耐唔耐就幫北京電視機洗白

屌沙daddy可能真係疤最後拼圖

打番今季係祖有時會出嘅4312

美斯拉返落攻中出電話佬

btw係條後防仲7過4大

大雄咁都未畀人火魔算好彩

不如買碧基

We feel you

要嚟做咩

做風火輪

巴應該留佢

干二對鏝個場真係記一世

加拿大仔真係好勁

Kai

訓醒一睇到個livescore
當堂嚇一跳，然後得啖笑！🤣

我懷念的是賓捷維爾

我懷念的是凱夏域士

我懷念的是有kepa以後還是想要奧娜娜的沖動

News round up:

Bakayoko - 談判進行中 米蘭prefer先借後買 並希望以不高於20m完成交易
Batshuayi - Leeds已表明興趣
Chilwell - 有李城source指球員已經清左locker預備體測，暫時親車同其他傳媒未有跟進報導，但李城今明兩日陸續復操，所以好快有多d消息
Havertz - 無update，情況仍然一樣，個人條款傾好，轉會費未有共識，球員28號會復操，相信接近28號會多d消息
Rice - No bid

Loan army:

Maddox, Tie - 已免費轉會到葡超Vitória Guimarães

Pantic - 之前講左唔想再外借，但由於對家比唔起錢，所以Marina都唔放過佢，繼續要借

疤狗快搶沙利,唔係走寶

如果買到Chilwell 都未買到Kai, 我諗我會快過呢到d 師兄痴線

我地車路士為善最樂
呀衣同巴卡各20m帶走啦，明益佢地
邊個買到邊個賺

搞手只求蝕少d 冇得賺

仲要世界紀錄買，應該爆硬血管

錢都唔係最重要
最緊要大家開開心心
送埋油王單程私人飛機接送

發覺安囝7成入波都係靚波

official 未啊死8婆 買個kai都買咁撚耐 100m轟落去喇屌你老母

你咁樣同喺車迷傷口上灑鹽有咩分別
好在一直冇follow 安仔，如果唔係真係會唔捨得unfollow

死猁狗抬價

賣返比真歷俾自己

鏝對任何一隊都唔會冇得打，何況佢地今年淨係望住個歐聯

條後防危咗啲

起身見到個比數都諗緊係咪自己眼花

除左沙利仲有普捷天奴可以請 如果唔介意教過死敵

個場hea 姐，但沙利對鏝第一次打強隊比人炒咁多，個場之後覺得條友唔死都無撚用，正如講起疤拜對決係一定會諗起7up同呢場先

WANTKAI

沙蛇去重建巴塞 買佐仔 完美

發覺垃圾車原來唔係咁廢

兩場夾埋無一場失咁多

決賽rb 對鏝

即係chiwell 消息開始流出
然後28號前幾日先到Kai

仲係利狗開90m
Marina 開70m
冇人踏前一步

四強鏝對拜應該超好睇 如果哥狗唔玩奇招既話

疤已經有影帝 如果早啲可以Arthur換佐都好

Btw拜後防都好豪華盧卡斯靴南迪斯同Sule都要後防

疤已經有影帝 如果早啲可以Arthur換佐都好

Btw拜後防都好豪華盧卡斯靴南迪斯同Sule都要後防備

同世界杯一樣 d強隊去哂一邊 得番英撚 克羅地亞呢d係另一邊

巴拜鏝呢d決賽戲碼 係哂4強8強出哂
決賽踢rb/巴黎應該都冇呢2場咁好睇

四大>Pique Lenglet

巴黎都勁喎 係睇包皮好返未

逐m逐m bid呀嘛 貫徹始終呀喇
屌你老味真係

有無ching有興趣

睇精華，見到拜個教練入完第8球果時一副 unbelievable 既樣 肯定左我車防守強過疤

人地hea鳩我地姐

垃圾車都贏到鏝啦

哥狗自從離開疤都未撚入過歐聯決賽

老實講，拜超搵邊個教都訓住贏

贏唔到歐聯哥狗根本唔算成功，就算分數破紀錄都係咁話

阿狗都贏到鏝

阿係贏咗鏝利車

雖則講見到疤狗輸到咁好撚心涼，但畢竟都曾經係地上最強

一場輸到8球我車都冇咁多

難兄難弟

Welcome Ter!

好似未簽名

今日疤區靜到

上一次疤一場比人入8球，佢地d老豆老母都仲未出世

黑哨就最強
歐聯連續黑阿皇車a米
呢幾年一冇黑哨護體就收工

Welcome

疤中後都崩盤 其實係咪Melo賣豬仔影響太大

後防長期冇人 中場又控唔到波
有Arthur都冇用

琴晚輸8球其實輸少左

隊波太老 跑到跑唔郁

Done deal
Welcome!

癲撚過畀利炒果場

今日開始唔done deal唔訓教

首回合贏2:0啵，點第一次

好似唔訓覺去到20 日就會變接近痴線
不過我地車迷一早痴曬線，驚乜？

拜狗有難
哥狗既鏝城應該攻爆佢

無牙路點都差啲

哩排睇完歐聯都係2pm先訓

如果拜踢到好似今日咁認真
我車唔止輸咁少

痴線 如打兩回合 個戰果會點
巴單場輸8粒係咪破左紀錄

支持煙蛇教疤狗
破產版哥帥

鏝條防線應該都係比拜打爆多

美c 唯一可以幫到巴既就係自己離隊迫佢重建

要重建真係要放棄美斯

但佢會去邊隊

好似哥狗第一年咁賣哂啲老野 重用新人青訓

車

Chilwell好似真係黎

上個post好似話50M + add on?

come Chelsea la diu
Messi Werner Ziyech
Pulisc Kai Kante chiwell
Azp Tom Christin
Oblaxx

如果呢個數又接受到嘅
買kai!!!

咩話，單回合8比2？

單場計平紀錄輸最多但唔係最大球差

疤呢d最多低潮1、2季
歷史太好
一定有勁人追撚含

係，水昌宮個右閘都4000萬

見到拜狗咁勁
傻狗會唔會轉軚追撚含

如果買到，應該係油王入主以黎可以享受最多plan a 既教練，理論上下季聯賽要坐3望2

可惜 但足夠年年抽佢水

馬會同巴塞會唔會放人

疤狗個陣容有撚排執
仲衰撚過我地

踢到咁好難但戰術出人唔犯錯穩守反擊偷一兩球都有機會嘅

5000

呢個價接受到

有潛力幻幻

幫疤要左沙治奧羅拔圖

kai 80% 未
捷維爾60% 未

25m, 唔收咪撚黎

有呢啲球霸嘅球隊唔啱佢教

Kai呢
人地都想嚟比足錢就done deal都可以搞咁耐

其實你見撚伯對拜都堅持玩迫搶唔擺大巴，以至成季個方向，都算係玩堅高壓迫搶啦，不過隊波體能同迫搶協調方面好多野執下，仲有就係把握力，唔好唔記得我地都miss 好多big chance

撚伯點都係畀多兩到三季啦，如無意外

前場暫時圍繞古天奴黎建立隊波先啦
美斯真係要走
擺基沙文踢返輔鋒位 唔好再擺佢係做翼
布斯基斯放棄啦

倫敦三恥竟然可以搵疤狗做遮醜布

難得kai追撚含 快手俾錢啦

睇完Davies chiwell都50m 好似比人呃左緊

最有潛質嘅新星都攞去同祖記換 仲要換個三十歲嘅

Davies 80m 就差唔多

你拎2億拜都唔會放

Mendy 3年前都賣緊50m

Chiwell 有埋BC+白人，貴多20m,70m 成交有咩問題？

反捷狗全部食撚屎

Kai～我不斷呼叫你

用expected goals計其實創造機會唔差 只係把握唔到

擺明 所以話咪撚造爛市
況且佢唔係超新星 勁到冇咗佢唔得

If Coutinho wins the Champions League with Bayern Munich, Barcelona will have to pay €5m to Liverpool. You read that right.

D球員體能未夠應付佢嘅戰術，硬係覺得佢個教練團隊唔係好夠班

由防守，龍門以至體能

Davies 你出夠1億都唔會買到啦
根本50m就好合理
成日仲用10年個價睇以加轉會市場

Arthur唔係被逼去祖記換pjanic返來嗎？

疤真係做咗小夫total lost

反擊的大巴

賣佐比佢哋頂布斯基斯

基拿比都算傳奇
我估全英超無人估到佢有今時今日咁嘅實力

佢要被迫甩 但換嘅人唔一定要係Pjanic

隔離阿狗好似講過 同KDB嘅遭遇一樣

sule岩岩傷好咋
至於80m先生就真係要問下拜迷咩情況

差好遠
佢當年好似西布朗都彈鐘

琴日疤個陣其實放羅蔔頭同維達爾打邊
係想加強兩邊防守定點 雖然都係柒到仆街

係怕無盃俾人炒
換血都要時間

德國人都係要返德國先威

大袋應該好泵春

諗返起琴晚alba同vidal未完場已經癲撚左就想恥笑疤狗

佢地個陣得法迪一隻純正翼

琴日有睇 拜右閘都勁
仲有個傷左既柏華特
Davies 就唔駛講 實唔賣

Chiwell 都照殺先

只剩下金章陪我指了一天
睡著的閪女人 安仔是阿狗的

所以佢右路放題唔係無原因 邊路進攻靠西米路壓上黎 後面包位又好似唔見人

都係果句
梅拿保定季初講緊回塘賣
今時今日就回春破埋紀錄做助攻王
我地條後防同上年一比
人無變但個個位都退哂步

Kimmich梗係勁
新lahm

Chilwell 50m+add on
Kai 65m+ add on
用埋30m買onana
咁都幾fit
飯仔就睇下賣人賣成點

用呢到d ching嘅眼光
世界杯果時廢到
垃圾黎

呢隊拜，我覺得就算買埋Kai、Chilwell、Oblak、Rice
都未必夠打......

又贏巴塞

應該買唔到佢先買sane

隊巴仲唔夠妹咩,仲搵沙sir去教妹d隊波

袋點同Sane 比 賺到笑啦

少睇 原諒我唔識
只係見頂級隊 左右閘位真係好勁
林8 都要搞搞 有排執

差一班波 但有機會偷雞 如果打防反
唔係唔信撚伯 但佢目前搞好自己戰術再講

人地成個聯賽都係為拜做預備

防守問題唔解決，唔好話歐聯，英超都唔會夠利打

不過下年tiago走 kimmich應該會打返防中
但係拜兩閘正選同後備都好撚勁
我地車仔唔會做到呢啲板凳深度架啦
我地又唔係啲冠軍常客

咪玩啦
Full team法國或者有機會鬥下

同埋為德國隊

收到風 kai已經跪左係安聯門口

普利斯教你搵18歲美斯去踢都唔會做到主力

閪波中既閪波

係人哋唔要kai啦

睇返買Davies只係around 20m美金

曾經我哋左右閘都係世界頂尖 但老化之後就冇乜買到勁嘅新血 干地入朗 e33 zappa 得朗叫做戰術上有用 Azp防守上叫做頂尖可惜冇留點數升進攻
RJ暫時見到係有潛力 入捷都冇問題 但係都仲要入多一對左右閘

仲要係美職出身

咁衣啲真係眼光好 當初佢打閘都係試試下 點知打打下上晒位

溫哥華白帽

人哋有成個聯賽練兵 英超點得呀？

如果拜睇好 都有d希望
佢哋d scouting勁到

拜睇後生仔方面確實唔錯，鷹可唔可以講解一下點解咁勁

甘美治

拜買親都勁/啱用 點做到

點止80m...

Full team法國都唔會夠打 法國個form其實唔多掂

拜超衣啲好就好在競爭冇咁激烈 後生仔會多啲機會 但其實有得踢既都潛質極高 好似cuisance同zirkzee

因為人地當聯賽係練習 歐聯先係重點

所以多蒙特年年都有新星

拜瞓喺度都贏拜超，我地輸多兩三場就要歐霸見

Miazga from New York Red Bull

原來8球都係由唔同球員assist
癲到

其實呢兩季多仔都咬得佢好緊
不過德甲球會歇冬會自爆

我係咪要follow定Ben Chilwell啦

Follow咗onana未！

今年拜柒咗上半季 咁都反cup 抵佢勁

咬極都有歐聯踢💰💰

啱風格

仲有Pavard

人就好撚勁喇

我迷娜第一人黎 已經follow左

不如30m買埋 thiago 睇咗2場 屌打高佐

除咗利冇第二隊了

猁

撚狗:no end product垃圾

華為迪都唔係咁差姐

咁就唔洗講啦
買曬你講果啲，都差成班波

換咗Rice 仲有隻四大中堅喺度
Azp/RJ都係冇得同人比

不過琴晚睇完拜 佢地差唔多球球邊路出波都有3-4個係禁區 但係佢地真係冇乜輸防反 點解會咁

因為球球都完結到攻勢唔係搓甩比人偷波？
因為遮線遮得好？
因為佢地一甩就個個都全力跑返去？

巴前埸太慢,如果前面快D應該冇咁樣衰

佢哋回追都好快 成隊咁機動性

四大> 巴後防 confirmed

屌啲明叔已經follow曬佢

同一國家隊follow啫

巴閪驕魔都計

Thiago先係真命天子

雲狗都係on9仔黎

完全無得比，連人地後備都勁過我地

Odriozola鍠借將，重生

古天奴疤借將，重生

一早已經係自己人

賣佐換Thiago頂3年啦飯狗都走唔到㗎啦

Kai會唔會睇到拜咁勁，唔黎車，寧願留多季下年先去拜

30m 即俾 抵到傻

人地d後備閳都一線料
我地果d就算Azp都係穩，但根本兩班波

點解我睇chilwell ig 有飲水狗晚影子

邊有重生
平時都唔用

咁最好逼林狗食plan b c d啦

一出已經掂過你d所謂豪門正選

一開局疤塞幾個攻勢拜仁兩閘都係唔見人..係紐亞神救 同中柱
之後就

以到根本就小市場球隊心態
無論人工同轉會費都仲用緊10年前黎比
成日仲覺得仲想用廉價勞工

嚟未嚟未

費歷克有種就過嚟車證明自己

捷狗有Davies 一半都收貨

古天奴黎唔見得搶到美隊正選

利雲都得270k

夏狗舊年肯續已經高過佢

老老實實，我地成隊根本無人係underpaid

追清 你誤會了 我G持plan A的

Thiago 點解想走？

呢隊拜絕對係現今球壇最吸引既球隊

年年穩定有冠加唔洗場場出全力

聯賽對手咁屎都可以練到咁撚勁

拜超年年都贏無挑戰性，佢唔係德狗無拜仁情義結

而且佢想高普好吸引到佢

而且拜仁扶植緊哥列斯卡+Kimmich 既德狗中場組合

佢留隊下季唔保證有必然正選

阿獌post都有人覺得夠拜打未打過真係最好嘅幻想

阿贏完隻盃全地球阿狗都上撚晒頭

英超紅十字

我覺得可能剩係得猁+馬體會2隊合體先夠打55波

拜仁行軍速度大約係我地Sarri波既10-20倍左右

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

呢個級數30m 好扺

阿狗贏完我地上撚晒頭

可以血洗

尋晚d直線不斷塞入禁區頂我哋幾件中場無人做到

停賽前嘅猁應該有力一戰
其他就算柒數啦

外國班阿先癲
車嘅轉會news tweet都見到班阿喺度吠

so9跑快2步應該唔止入一球

連登拜迷咁高質素

大炒完仲留喺狗竇入面9up

相反其他隊出哂黎抽水

好心啦 夠鐘食藥啦

有球走斜位單刀都回哂塘，射落達屎度
以前食硬

隻DT吹到安囝係世三咁撚樣
又喺度呃自己話安睇唔起你隊車同撚狗所以走人

曼城full team 如果猜得順應該有4 6 波

阿隊波呢幾年太柒 谷住谷住咗好耐

安狗下年會令一班車迷後悔

30m 世界頂級中場 邊度搵呀
Hijack佢啦屌你老母

頭7都冇 學人吠

識貨 牙衣 飲水 都睇唔起車 建議阿狗拎埋

以到有班迷安何嘗唔係吹到佢世三咁
吹到隊波無左佢唔得咁

全能中場 但幻想到係車冇人走位接應

邊個吹到世三
事實佢留隊有佢嘅作用

阿真係唔洗理

佢地仲要養ozil一年 350k/month

應該貴過哂我地飲水巴卡果啲加埋

一場過點解無得打？

如果無3-0，有安同美狗，一場過車隨時贏添

阿狗呢d袋底泥 唔用免簽長約高薪R人 真係諗唔到會有咩人去 班主又窮酸買個力架都分幾期 近年聯賽成績倫敦三柒入面最低賤

你無唔代表其他人無
有作用唔代表無左佢唔得

kai+thiago+kante

同高普傾掂數 去利係時間嘅問題
下季又俾佢狎玩

夏狗走你有無哭喪？

AFTV唔行呢個style點搵咁多年錢

咁2隊都冇仇冇怨 有咩好抽

拜應該會憎皇多啲

嬌魔fail 蘇格蘭

350K / week

試下話佢地獨裁德甲
即刻變戰狼

Muller今年上返電

對google 隊都要靠12碼贏
那來自信夠拜狗打

支持帶頭拒絕減薪 堂堂頂級豪門 人工都出唔起 人唔笑阿狗都吠啦

成班都唔撚知醜

DT troopz

我怕佢地下年連歐霸都打唔入

kdb慘好多
比拜執到Gnabry 阿記都冇機會對到拜
比鏝執到kdb 車狗要年年對住佢

350K +200K美羊（好似）仲想入古

獌狗果然魔性澎湃 忽撚左個腦

Werner
Pulisic mount ziyech
Thiago kovacic

Kante已經fit唔到

老實講，今個暑假洗咁多錢，下年再輸比阿，林伯真心要反省下。

驚閪 KDB係我地肉便器

炒得啦屌

最後一春 搏完歐國盃就退啦

對拜我驚佢禁區都入唔到
般狗仲點chok 12碼

點解吹到拜仁好有未來咁
利雲一回塘就可以收皮啦講真

到時werner同kai會去接班

到時雲狗就會追拜撚含

有Sane Gnarbry 如果買到Kai 咁都冇未來？佢哋仲有Pavard Hernedez Davies Alaba

咁佢大半隊都係好後生

佢退出左國家隊

回塘
人地3冠王果陣用高美斯打前鋒都冇問題呀

得罪講句
無利雲真心會爭兩班波

利雲做first touch策應/射門世界第一

拜唔算青黃不接 佢地已經plan好曬點接班

拜可能仲勁過三冠皇
大家後備都係可以出到B team屌打人

買左腦迪加幫保定接班先得唔得

唔係話同佢地實力一樣
但感覺上無差咁遠
但我地打疤一定唔會打到咁,連55波都唔會
e.g. 羊同利雲好似都係連續4季入到20＋既
沙加同哥利斯卡又係差唔多
Tierney又係同davies差唔多
Pepe季尾都唔係差
保定直頭一路俾人屌tim

感覺差最遠係個攻中位同thiago個位
所以呢兩個位係對隊波運轉最重要?

有Timo

利雲個位 我睇佢搵邊個接

9up乍？

所以Thiago都可以平賣

果季曼朱季奇先係正選喎
高美斯正選係三亞

沙加同tierney咁樣比班阿狗放上枱 慘撚到

其實佢哋都比人劏開咗條後防幾次，不過疤狗進攻把握力麻麻同埋拜後防都回得算快

有kimmich

屌你阿狗係唔係唔記得自己英超排第幾

拜仁有成17隊梯隊
洗驚青黃不接

佢哋中後場都執好哂啦
要慢慢搵有幾難
當年未又係高美斯咁多年

接佢地班既兩個人 已在車仔陣中

好想見到捷狗拎起車路士波衫

成隊波都咁勁, 個前鋒唔太廢已經做到野

R連都冇得踢，係要ff吓

一日搵唔到利雲接班人
一日都唔會勁到依家咁

車想追到拜 起碼追到鏝先啦
油王大多三億好嗎

睇撚住，過幾日俾哥狗打贏拜班妓就會話妓>鏝>拜

猁係咪肯磅水先

Tammy Abraham go Bayern

已經諗唔到我哋有邊個位係拜level

可以一戰只係得美隊
但係比列鍚嗰種機動性又係美隊冇嘅

全個球壇邊度有新利雲

基本上你講嘅野隊隊豪門都面對緊
但係拜就已經係咁多隊豪門最樂觀
同埋要重建嘅地方最少

kai市值90m，出得嗰70m 利華古遜點會放手，全隊最勁嗰個喎

我地譚狗練大隻啲 咪就係新利雲

Harry Kane skill set最接近
真心

已經放咗喺多仔練緊兵

攤手版*

係咪復賽後冇正選
我見中場都係梅拿+哥+甘呢三隻多

驚拜仁冇人不如擔心下自己隊閪波先啦
人地左閘買岩人已經變左世一左閘

當今世一中鋒不外乎佢兩個啦

蘇9

都27啦
你想搵個21,2似嘅做接班暫時未見到

kane 感覺會係熱踢到收皮

上年開始已經唔掂

疤 都要搵人接美斯位啦 加埋中後場老化
鍠 無左c朗都已經差好遠 同埋要搵摩迪加 卻奧斯同拉莫斯
鏝 要搵阿古佬接班人
拜 就成個德甲比佢搵新前鋒同梅拿個位就得

車區公投

50m Chiwell

30m Reuglion

早幾季係
今時今日冇佢份啦

G持plan A

車狗球探：michy係黑利雲

譚狗可唔可以爭氣
練下啲走位 點樣背對面龍門

反而kai似梅拿個接班位

打中場自由人 kai對場上個空位認知都唔錯

佢個package根本就要踢呢家波啦
練大隻啲再講

50就捷狗喇，有錢剩可以買埋娜娜

鍠咪有華維迪 奧特加特又返左去..拉莫斯係睇米利唐同華拉尼搭唔搭到..

佢哋兩季時間已經解決2r問題

諗唔到依家捷狗咁多人撐

一d都唔似

可能入Kai打正前

踢完琴日古天奴可能番唔到疤了

捷狗好

Kai似梅拿位

脫北者仲點返北韓

Rxxxxxx 邊使30m

thiago踢得咁好都可以賣

都係，佢接梅拿都可以

話說艾馬狗係咪放唔出

下年龍骨 飯精猛

大隻完好以渣古咁變埋鈍胎
唯一優勢 快都冇埋

佢自己堅持要走

復賽後上返力

繼續閪

同fit果陣差太遠

當年Filipe Luis 死因係咪得罪摩佬？

其實係唔啱打

Luis係佢買返嚟
事實當年Azp放左閘係加強左防守力俾到夏狗左路任舞

屌 襟明

唔覺唔啱打
只係適應得有啲慢
加上azp打左太fit
佢冇癮然後敗走咗

如果當初luis有啲耐性

Luis係西女人買比摩狗既
但摩狗要攬右路放題 而AZP守強攻弱補到夏狗唔回防
結果呃左Luis黎坐足一季
又返下體會 真係笑話黎

見到外國車狗對kai 狗deal好positive

堆官媒都係唔知點解咁有自信

佢返去馬體已經回塘啦關乜事
你到今日咪又係仲用緊Azp打左閘

好似媾女咁
你知佢對你有意思
但一日仲未媾到都仲係心掛掛

摩狗話要架喎
同埋當年伊雲仲未回塘

邊有回塘
明明仲好fit

佢返到馬體 馬體即刻入返歐聯決賽

個陣回緊啦
不過仲入到波所以遮到醜
下季就爆晒啦

係連登仔先咁驚青

吹世安嘛

尋日大部份入球都同利雲無關，而且中後場已經執掂，就算無利雲佢地搵唔到接班人隊波都係勁

閪女人有前科 理解唔到佢哋嗰種自信

一個好中鋒好重要 熱狗一無傾好似唔識踢波咁

如果車offer 3年約應該續硬

14/15防守已經小放題
15/16所有進攻點一齊跌watt冇人幫佢遮醜
即刻變大放題

Chelsea are closing in on a deal to sign Ben Chilwell from Leicester City after a breakthrough in talks.

{The Times}

渣古呢家支點好過佢以前四不象啦

welcome

Fernando Carro (CEO of @bayer04_en): 🗣”Kai has voiced his desire to make the next step. At the moment, I can’t say whether this will work out in the near future or not.”

其實係愛華頓LKK都唔細隻 但係都好撚快又撞得 唔好大隻到好似獌個時就得啦 tam而家點都係要大隻啲架啦

有我地幫拜培養接班人

牙衣

又放風加價

利雲同梅拿嘅接班人好快就搞點

我個龍龍真風扇就上唔到車

‘When I lose a game, I’m always looking forward to playing the next one and to being early for training the next day. This is the mentality we must have; the hunger and ambition to not be happy with what we have done in the past but have a determination to keep it going and to be fighting at the top every day.’

買哂兩件

推龍龍打翼

前兩季我地幫鍠去培養接班人，依家最強係拜，我地遲d就輸出球員比佢地囉

下星期會唔會一炮雙響

我地車路士就係鍠拜b隊

Marina: kai 你同我簽8年約

空炮雙響

原來牙傾都27

不如趁而家搶巴塞達仔啦
我地對拜兩回合先失7球

pish

見鍠拜都入埋嚟吹水都知咩事啦
人哋唔要轟就食晒
轟成材嘅就俾晒鍠拜

真係好彩一場過
踢兩場都唔知點算

豪門球員訓練育成中心

真係唔知點解越踼越梅
可以大隻啲一定好嘅
不過要keep速度 真係要收到好乾身

睇完世三上季既表現，鍠只係我地係西甲既阿記/sponsor

你唔記得咗t寶
雖然世三係true blue

中堅可以加埋入樽

卡巴耶路 ⟩ 達根

好似係啱啱傾左續新約

佢上半季算係不明物體，仲有機會發揮，下半季特別係復賽之後，對手已經study哂d特點，諗到點樣凍結佢，而佢嘅缺點就係走位差，所以佢一上場車尤如十人應戰

發夢見到kai著住車仔波衫同我影相

未簽名

Azp比羊都爆到修埋

一個前鋒唔識走位 廢左一半
佢成日走位心態你圍住自己轉
已經唔知睇左幾多球反擊 佢走落去自己友到想拎波完全唔識幫人拉空 好似最後一腳一定要佢射咁

佢一係就自私 一係就冇腦

Welcome Pique

琴晚d 轉會比巴塞歐聯搶哂風頭
咁難得話有d 突破性news

登鵰先j 啦 一陣又空炮

KAI

有冇消息係kai返利華執locker?

冇 但係係機場見到佢

加拿大仔 麥巴比 辛祖
mm kai 糟糕
Ryan Mason
烈古龍 Luke Shaw是撚旦
Rllm

仲有Lukaku 同埋reddit上面有人話Alli迷車

True blue 係唔會上車

之前睇撚狗講美國仔休賽期間揾體能教練加強對抗，話佢復賽打得咁好全靠佢自己努力夠主動諗點適應英超，
但我心諗呢啲唔係教練一早要求、比晒指示佢地點做架咩？
之前kepa 都係，話佢表現點取決於佢自己就算，好似好表現就用，唔好表現就由佢

感覺上佢會用後生仔，但幫唔到班後生成長，至少motivate 唔到佢地，連英人三寶唔駛講，就連emerson出得場都會hea 鳩你

J住先

唔睇Davies 可能會j得落

仲要係車迷 過嚟同ca組美加連線得唔得

終極自動波

aka 肉便器

Saka 轟迷

Kai唔係車迷

飯仔都追唔到

早幾年仲有 世三 哥狗 法比 毒毒 卡吐

追到痢鏝先啦
仲講拜

記得佢比mahrez 撚狗咁撚

捷狗傷完之後無咁高速啦
簡單來講
已成廢人

但我哋都比捷撚狗咁撚

拎咗英超先 要拎歐聯起碼要多2-3年

你又知

前提係要好似今年咁肯駛錢
如果下年又買番dllm之流咪又係收皮
其實垃圾車好大機會走阿仙奴條路
保前4爭下fa cup就算

有冇可能買到davies

火清係車識好多人

我覺得沙利啱巴狗

其實mrs kepa 會唔會真係kepa 條女嚟

又係度9up, 復賽9場7球
直頭係佢top form

對李城個場勁到

摩sir功力

反沙up得就up

林伯劍指2022 英格蘭國家隊教練一職
帶住班親信打

條柒頭真係弱智

盲反係咁

車迷不上車是常識吧

極度懷疑搞到kepa 情傷就係火撚屌

Lkk喺拖肥係壯 喺獌係肥壯

但沙利對鏝，第一次打強隊比人炒咁多

有無得補習

歐聯四強有3個德國籍教練

好想拿高士文黎

成隊技不如人咪俾人炒囉賴晒個教練
嗰陣輸到3-0完半場前隊波仲肯攻下
干二嗰場全隊一開波就等收工根本侮辱緊足球

好似話係獌狗啲營養師淨係識叫佢谷肌肉，結果搞到頓上加頓

盧卡古宜家真係大隻到好誇張

六比零十幾年黎輸最大比數都唔關教練事，今年失每一球又唔關kepa 事， ok you win

要講恥辱大敗干二連續俾般狗屈狗連炒仲撚侮辱
不過高層迫害佢唔計吖嘛

聽～～～ Kai 哭的聲音

主場清脆2-0你唔提？
冇話唔關佢事但你賴晒佢做乜鳩
仲有你咁撚反kepa就另外開個topic
呢度都冇人講佢無啦啦拉埋嚟講
成個傻閪on99咁撚樣

突然又內戰

干sir唔會咁架

佢宜家呢啲係啱返個比例，承上面，佢轉會到國米後啲軍醫先發現佢一個唔大唔細嘅身體問題，所以先俾返啱嘅營養餐單俾佢

壯

肥壯

精神問題人士理性討論

唔係話腸胃有問題消化唔到
但獌狗d醫生check整都check唔出
搞到bulk肌變增肥咩

睇佢攤晒手覺得係隊友問題都知係自私

係啊，所以咪淨係識叫佢狂食嘢增肌

明明本身完美
又快又壯

干2 對鏝 兩場0分

沙狗 兩場3分

就算比干狗兩場波好彩守得住，悶和鏝都係得2分

結果論，沙狗既比賽取態積極過干狗好多

Btw 我寧願輸6:0都唔想再睇干2 輸比鏝1:0既閪波

諾域治個兩隻閘 唔係冇人買下話

全盛時期嘅下體會可以偷到分

Where is Kai and Chilwell?

我覺得皇馬bale啱啱入黎同cr個時嘅雙翼齊飛 有機拎會以快打快 個時皇後面都算穩

In our dream

個陣嘅皇馬應該夠打呢隊拜

Ben Chowell

全盛時期嘅防反隊應該可以同依家嘅拜仁55波 皇馬 下體會 甚至乎垃圾車

2010國米

想問chilwell有咩勁？

Passport 勁

投胎

護照靚

Yes摩佬又贏

拜仁對曼城應該64波

就咁睇拜個後防高班啲 但係曼城中場又好似全面啲 不過前後計拜仁好似都係高少少

豬sir收哂水

E33 20M + add on去國米？

唔係話plan b?

Plan a who

Mllm 烏克籣閘

No

Re: Havertz

Bayer Leverkusen and Chelsea are two clubs who like to do their business quietly.
But been told there are negotiations between the clubs.
This is a deal which seem to happen

real??

No deal is a deal

其實個情況一直都係咁無變過唔係咩

要浸多一兩季 Max Aarons 拜可能會買 下季甘美治踢返防中 右閘無人

之前傳嗰個Luca Wllm 14m去撚咗賓菲加

好撚屈悶呀個人
Chilwell又好乜撚都好快啲有啲突破性轉會news睇下啦
日日睇啲呃稿佬話乜撚嘢kai pushing go chelsea就睇撚到燥
洗閪你講咩屌你老母

等到人都癲

輸波就係沙狗問題
嬴波就係靠夏狗
反沙永遠唔會輸

睇黎大家都淨係話佢英人
去李城區問下先

依家拜係打得快先營造到禁區人多打人少啫
大巴泊起上黎個優勢少好多
12車係點樣比人㩒屌都可以頂住

快撚啲官宣啦屌就嚟痴線啦

條撚勁

屈悶係咪蝗語
定鬱悶先係

唔識打sor

一口流利英文

啲蝗好似係講郁悶

邊個車迷著住佩利錫波衫係觀塘海濱同女朋友影相

火清返左香港

仲係3logo 新波衫印左22號

成班人等到傻左

Wllm乜水

火清扮反美狗著P22

懷疑撚狗紀錄片第六集最尾就係一字排開

宣布辭職 接手英撚國家隊

Kai Chilwell lala Rice
Where are you?

我的離kai也是愛

咁今季都有咁著嘅

戴住口罩都感覺到好型 目測185以上 想識

火清件波衫左手交左比右手未

今個轉會窗極度影響車迷心理同精神健康

想印定Kai

好！炒左撚狗 車仔先可以繼續熱血足球！

Kaikaikaikiakikaikuakaiakaiakikaiakaikikai

其實用hazardball去屌鳩沙狗冇咩意思。我唔知點樣可以將每球入波分做戰術入波同個人能力，根本兩樣野本質上就係並存。

例如夏狗聯賽對利入嗰球，由佐高兩腳互傳擺脫軒達臣逼搶作為起點，高狗有空位就推進放直線比空晒既夏狗哨，而點解夏狗空晒就係因為TAA被吸引入中路逼高佐。夏狗入咁係咪就計hazardball？干地手下有冇可能做到中場雙核嗰隻迴避逼搶？

根本用hazardball去解釋每場贏波就好撚on9，其實同何wayne話咩靈感男神突破足球理論有咩分別？

個頭好大

其實得閪咸同狼兩場先係hazardball

Kai official

未?

琴晚發夢official咗

RICE中堅 onana

應該勉強同鏝猁平手
但猁防守好DD鏝前面爽DD

最後Sheffield 唔揀土耳其龍Cakir

Sarriball 本身好小一個自由走動既位 係一個體系足球
但去到英超之後 sarriball破唔到大巴 之後世三成日離開自己位置去拎波去個人突破 所以先叫hazardball

Dean 返去坐後備

Kai 13
Mm 8
Werner 11
Pulisic 10
Ziyech 22

過埋今晚我醫生call我返青山
有冇巴打都收到電話？

WELCOME

迷娜所以俾人捉

李城source:
Understand with add-ons the deal amounts to around £65 million. World record fee.

我買阿拉巴唔好？

link?

護旗手: 冇BC 免提

如果Deal到廢人捷都未deal到Kai
我應該會去自殺

with add-on 65m
本身可能50m + add on

捷狗傳先過kai咁多deal先正常啦

車係咪玩鳩我地
我要kai 啊！理得你簽乜鳩chilwell 定moses

捷狗仲快deal過kai 唔係真事呀嘛

真係驚水

Moses世界第一

都係嗰句，你咪自己睇下夏狗有幾多球真係死扭到入禁區，根本好多都唔係咁。更多係沙狗嗰隻三角形滲透，夏狗比斜前面嗰個然後自己繼續跑，有波嗰個就彈番比佢再咁傳或者埋門，個跑動就係沙狗講嗰隻跟住個波不斷調節自己位置去形成新既三角形方便傳接。根本好多時都有沙狗既戰術體現，佢逗後拎波係佢咁耐以來既習慣，唔代表啲咩。

Kai落機未啊

希望啲add-ons無咁易到啦
不過都是撚但，有人黎就得
比人笑貴都wfc

65m 捷狗

笑死

放緊假
就算傾掂都唔得閒同你做體測

計埋add on先65m?

如果有幸勉強賣得曬巴卡，巴舒同艾馬臣
應該都夠cover一個捷既
之後仲有70m買龍同中堅

置頂咪講左cw 連locker都清埋+準備復操

Kai仲卡係 90m vs 70m到
起碼到28/8前幾日先加快

橫掂捷狗都係plan A
簽咗佢先好過畀傻狗kick到月尾啦
呢單我撐Marina

係

巴舒 Leeds 頂盡出20m
巴卡 乞衣米蘭 15m
艾馬狗 無隊要

40-50M 左右算合理

係時候同阿佳講bye bye

撚狗喺內部個power可能比我想像中仲大

我覺得合理價錢啦 接受到

買BC人順便train埋 英格蘭國家隊，一雞兩味爽

2022英格蘭國家隊：Tammy, MM, RJ, Chiwell

所以咪話有幸勉強
當佢20m+20m+15m
都叫有55m既

真

同埋如果林伯真係咁有好信心，咪睇下到時點囉

高層係全都跟 飯都分分鐘鐘今年deal到

Around 45-55M 合理啦
唔反Marina了

咁既價，對佢期望好高
如果只係比艾馬臣好小小就真係

RJ有啲難

唔計add on 45m-50m咁上下，我接受到

但佢心頭好傻狗都係冇進展

其實中堅四大踢多年都ok 前中左閘籠 一個夏天換曬真係超班轉會 當然有埋飯仔就緊係Cls

捷45-55M
Kai 80M
加賣人仲有空間簽龍

同位置 world record fee
麥龜今年唔算差都俾人屌到仆街，唔敢想像捷狗係咪下一個kepa

唔洗理班精神病人啦

撚狗玩 career mode咁 想簽咩plan a都簽到
可惜教波就同我玩fifa一樣咁垃圾

龍實買到，幾個選擇，oblak果啲就。。。
目標賣多幾件，換到個合格中堅

係咪仲卡緊
90m vs 70m到

Jorginho+Kepa換達屎

折衷嘅方法就係onana頂一年 下年買頂級龍 咁就有quota 買CB

補充：Oblak 109M鎊 release clause

如果捷done deal，可能有多啲討論空間

今鋪就睇撚狗眼光如何
最緊要岩佢打法

西女人：我唔急 你慢慢諗

車迷： Kai

利華主席： 屌90呀 唔減呀

佢就係唔想踢左閘

條黑鬼本身都唔特別平，要30m 左右，加埋件廢龍已經過百m，無可能淨係打一年就棄，仲話要頂級龍，至少50m 賣單，150m 用晒龍門身上會唔會太痴線

A高都鐘意捷, 究竟咩原因...

唯一寄望迫搶做好啲掩飾返四大嘅柒

加多50M都可以買包皮了

但係今季點都要買龍
轟落Oblak Ter就唔使煩
Onana Pope 呢啲點都比唔上 仲要考慮埋卡巴叔下年40了

不過依家都係得李城果邊有source
主流同親車反而無咩news
marina d風真係封得咁密？？？

Fab話in contact

但AWB 50m 冇人屌

Marina + 撚狗=最佳拍擋

煙蛇教疤咩

防守世界級喎

隨著28/8將近
主席陸續收到當年著名古狗罷操新聞重溫

Kai狗仲急過車迷

失前四之後一早就飛咗個心去倫敦

宜家一合埋眼就見到kai狗對住我笑

撚伯之後去國家隊

welcome steve holland/nagelsmann

鬱悶 香港出世嘅老一輩都會咁講

Sarri ball 強勢回歸

圖呢！

NEEDKAI

凱！

諗多咗 個陣叫中門大開陣

I can’t live without kai

龍門買big name 最低成效，長遠都係scout/培育平龍算數，就算呢兩件西甲龍黎都至少一季半季要交學費，啲錢放係其他位好過，一係就望廢龍肯留低打後備，反正都甩唔到手，望佢有成長，無都無所謂，但卡巴一定要走

好心分手算啦好似羅美路咁害人咩

kai狗都簽硬，又無競爭，使閪同佢急
捷狗搞掂左，唔使理d plan bcd有無人爭
得呢度d傻鳩先會急住kai飯kai飯，兩件都追撚含又無競爭，急閪咩

有冇中好驚阿狗下季
有埋古天奴

放左主力icon安去阿狗 好嬲

時機成熟就會報恩 驚閪

oblak ter呢個價錢呢個級數都要交一季半學費咁kepa都仲係交緊學費啫
唔洗買龍啦咁

卡巴叔呢個位易搞 二號龍 免簽/平簽有啲經驗已經可以

Cech

比個機會娜娜好唔好

Ben Chilwell is still the main transfer target for Chelsea, along with Bayer Leverkusen midfielder Kai Havertz this summer.

There remains optimism that Chelsea will land Chilwell, but the fee remains the sticking point.

[via @NizaarKinsella]

親車source終於出聲

執口水尾

Chilwell record signing 1日

我地就再break record signing Kai la

一集官宣一個

快d簽啦
仲有一個月就開波

隔離李城區話捷狗出過頭波唔準

有無人可以介紹下佢勁係邊

sticking point冇上面source講到咁明朗

50m 買passport 咋 唔包勁

世一
哥狗也讚好

勁在識幫撚狗含撚

岩岩去左李城區問緊佢地 佢地應該熟啲

希望唔係水貨，咁撚貴

水就梗 睇下幾多錢deal

撚狗應該貪捷狗體力好 跑上跑落
lb版mm

2019 - 2020 林1
2020 - 2021 林2
然後炒

2022 世界盃英格蘭國家隊教練
無縫接棒
果然IQ150，一直追、練英人

捷狗快唔快？

要體力好 求其搵個廢非洲人啦

差啲睇錯左Lahm
心諗，咁勁？

西甲龍黎英超不嬲都要適應，迪基亞、25古都試過，而kepa 係受壓情況下只會越踢越差，試下比佢做二號龍競爭下都好，就算入唔返正選，有少少進步可能已經升返10幾m 身價呃到人接貨都好過無，但係一定買返個一號龍頂，暫時呢個係最好既情況

不過學hanako兄話齋 撚伯係內部可能真係比左好多權佢 除時佢打直打比油王傾都未定 佢地咁frd

如果撚伯咁樣追捷 marina都肯聽 即管睇下撚伯眼光如何

傳奇巴仔

It is understood that recent talks [between Chelsea and Leicester City for Ben Chilwell] have yielded a breakthrough over the proposed transfer fee, which could be a world record for a left back. (Times) #CFC #LCFC

Let’s hit j

簽咩比撚狗佢都搞唔出D咩花樣出黎嫁啦
比哂PLAN A佢等佢下年自動收皮心服口服
能番D有用比下手 契仔跟番佢去英冠

Re: Havertz

Bayer Leverkusen and Chelsea are two clubs who like to do their business quietly.
But been told there are negotiations between the clubs.
This is a deal which seem to happen

Jan Aage Fjortoft

如果kai 85-90M 係唔係club record signing

一定好過列古龍 荷葡垃圾
同埋話Alaba 果d人哋想攞一年20m人工
仲有話買Davies 果d仲憨鳩1億都唔會買到

快 不如傷完唔知

唔係快又唔係慢
乜都有d但冇樣突出

叫K7打LB咯

支持買翼打閘

越講越似左閘版mm

咁都唔快 佢出波算合格有餘

呢件使鬼權，都話球會目標係買英人+後生
捷狗中晒2樣，球會係會全力支持
即使係干狗沙狗當時要，球會都會追比佢地

又唔係大傷

係下年簽埋Sancho再破

英人 後生得黎夠英超經驗
球會實撐

都起碼唔會跑唔到

新契仔 mm失勢了

未去到好屈果種快

個種咩都得但係又咩都唔得嘅感覺

好似起風吹Oblak

串到

呢個真係好難信

英超夠用

Mm型左閘

佢跑得幾快架 對住大部分翼都夠爆
你搵walker果d嚟比先唔快咋

Legend Ba

希望傷完跑得番

幾時有MM型中堅

同切一樣已成廢人

飯=MM'S中堅

小夫型MM 胖虎型Rice

摩理想：10個azp
撚理想：10個mm

heel injury比人講到斷腳咁

其實都係，有權就簽左安3年了

細傷咋 個個講到佢傷acl 同Achilles 咁

因為好多人都係因為D小傷搞到手尾長
K7 女人達 CA都有少少

Where?

DailyMail之流

最緊要跑到，出到波，英人護照in case將來收緊homegrown players 佔一隊成員比例，絕對有用

咁唔差在今晚買埋舊飯啦

好好笑呀
小傷吹撚到斷腳咁

DailyMail :Chelsea 'abandon pursuit of Jan Oblak' after Atletico Madrid stand firm on £109m release clause as Blues instead eye Ajax stopper Andre Onana and Burnley's Nick Pope

個題目話太貴，所以會放棄
巴打.......

佢傷幾個星期啫
你估傷到大袋同切咁咩

林伯想要咪信佢我覺得呢啲位值得比信任佢

莫拉達就收皮
佢問題係連打意甲同西甲
都只係二線尾水平
根本就係實力問題

其實一直都有吹車想下體減價

咁小傷極大部分球員都幸免唔到架啦

明明係吹緊onana 同pope
係咪見到個價錢就以為吹oblak

From 李城區：

個人之處係佢衝刺式短跑
由後場衝上前場又再跑返後場 1819年度數據全英超第1
另外靠個樣+英撚 應該響英國可以賣下波衫既
對轟有無用 你自己諗了
至於防守 太斯文
介紹你睇下對鏝既比賽 點樣俾馬列斯撚
你就會知道答案了

世三積埋咁多年 今年一次過爆

8比2 有撚排講

車同而家既鏝痢拜差幾多
幾時先上返一線頭

只要唔影響到Kai，買邊個都冇所謂

買埋Kai 捷狗就差條cb gk

溫習定

重點

CB not a must remember

咁就慘

三億 如果唔係 你冇得同鏝痢FC鬥

唔係買晒啲一線球星就夠，仲要有form先得㗎

Stones有冇消息

lan啦

Copy 拜套form都幾好

撚狗識閪波咩

咁撚狗係有form嘅 睇下下季打成點啦

只係體能好跑足90分鐘已經好good啦
仲有佢出地波好唔錯啦
你下年得kai一個叫頂得

424

聽講代表作仲有鏝城

gk must?

學拿高玩331啦

Lampard ball都唔識

but rice is
好想今季飯狗可以回家

你搵mahrez對李城就睇到佢比人撚狗

冬窗啦

下年西咸落英冠 我地30m接飯仔啦

我哋下季有椰子可以撚狗 平衡返

GK真係重要過cb 咩

Welcome sir filck

又要睇四大中堅俾人撚多一季

點會唔重要 你想見到下年卡巴叔打主力？

用返牙朗 上場對曼城完封

唔想睇 當比個機會撚伯plan A

我用下年佢踢成點去評價佢 當比佢機會佢同埋我自己

撞到A查的男人

一樣咁重要

風火輪太刺激

睇得自己咁高要你比機會

都算係咁啦 呢季失啲波都係因為回防速度唔夠快 chilwell應該幾好

可能有神龍Carry

戰術都有問題
車啲人個個行行企企
除咗豬美m其他冇配合
睇下拜啲配合走位

Flick is true blue

希望四大走甩人 捷狗夠快補到位

有冇英人閘傳統護空門skill

似乎而家進度
Chilwell>Kai>GK>CB

RJ可以跑快啲就好
窮人版AD

爭好遠

佢其實唔慢 只係大隻你覺得慢

唔洗好似AD咁好扭
夠速壓落去傳中都夠

收到風佢車迷

算係咁啦
英超有邊個左閘可以1on1完全mark得死馬列斯

In Marina we trust la

真係冇 最多都係聯防加降住佢左腳

oblak confirm stay

呢d曬氣啦
果陣美國狗係多咪又係話唔值
60m係水魚價
你班車狗依家咪又j到上天

得我同火清從一而終反美國狗

水貨的話遲啲有份屌佢

呢家仲反唔反

反

屌你老母同朗狗一樣又係迫一迫就大腳
咁前面買堆技術撚有撚用咩

睇怕半季又要豬sir出嚟救世

屌你首歌

咁撚多傷 躝啦

可唔可以今日有一個官宣呀..等到想死

反捷狗全部落地獄 我第一代迷捷

捷狗未踢 已經咁多人反

跟

尋晚有風果陣twitter班友仲癲
去捷狗度留death threat

下季捷狗會取代安位置
成為引戰第一人

全部隱性迷西女人
支持塞領隊食plan b

未踢已經叫佢躝
遲啲kai狗都會咁

外國班車狗

所有車迷=白卡 confirmed

屌到變女人達2.0就好笑

有冇cap圖 想睇

成日亂咁屌人

呢度咪又係有人屌安屌到俾人block

因為高價買所以反仲好笑
要係水貨嘅你廿幾m買艾馬臣都俾人屌到狗咁架啦

好多人淨係睇個價去評價一個球員

仲有Kepa

猁迷:成班股東

高價買無所謂 但如果高價買翻黎廢嘅話 我一定屌到佢老母都唔認得

低價買踢得廢你唔屌咩

話說我都唔知幾時比朗狗block柒咗

我車高價買番黎有邊個係好野?費托，達，kepa。
反而勁果啲都係2千幾至3千幾萬，例如kante,hazard,willian,costa,pedro，800萬磅既azp用到依家

費托入巴塞拎歐聯果球已經值回票價

咁你唔好j kai啦on9

FSG重建到猁攞英超 砌左條用到一排既龍骨 照樣日日屌

買都未買到點j...

以前35m已經係好高價
係以加個價全部都升哂

十幾年前簽嗰啲 巴哥 祖兒呢啲喺當年算係高價

今日係戒J 嘅第一日

根據你所講如果買到kai大家都唔好j
佢破硬球會記錄

夏殺都唔叫平啦

佢個種庹縮係抵屌喎

我琴晚都有跟你機
好想打J

巴打加油

唔洗成日屌掛

喺討論區點屌都算
去個球員ig屌到俾人block其實真係好柒
枉呢度仲有人當風光嘢拎出嚟講
學下鷹囝dm個球員俾鼓勵佢咪好
不過鷹點解俾達囝block左

8年前3千幾萬已經好高

巴哥，04 年當年世界第8轉會費轉會添

做乜鳩

無kai 嘅新聞睇又空虛到想打J

空炮左Timo之後
高普咪出嚟語重心長咁解釋因為武肺所以冇可能洗大錢
話一方面要球員減薪一方面又出高薪俾timo係講唔通

摩一個陣個個球員2xm 咁買先係超級金錢足球

阿狗個管理層好似大清洗
你地覺得會唔會番生?

個陣好撚爽

所以用10年前個價講依加買人好貴真係好on9

上返頭6先講

乜撚歌黎

唔會，巧婦難為無米之炊

無錢又無球星肯黎，根本一淡死水

CLS

下季應該有力爭下前四
所以車最好上半季襯對方未熟ziyech timo呢啲新兵路早早坐穩前三先
爭冠嘅就再睇下點
始終有兩隊痴線波喺度講唔埋

我話FA cup幫阿狗起機無人信

但佢地依家傳果幾個都好正路

沒有安的第二天 晴

原來拜歐聯全勝 入左39球 7:2贏熱狗 8:2 贏巴狗仲有場6:0 兩回合7:1炒鳩垃圾車

靠安個agent嘅人脈去簽人

阿狗之前年年攞Fa cup咁滯咪一鳩樣

fb 白卡： 牙朗中堅

今次換咗達蛇唔同

好彩有遮醜布

連partey 5000萬都無錢
點aouar 古天奴呀

Karl-Heinz Rummenigge: "I went to the dressing room after the game, expecting to see the boys celebrate a glorious victory. But I found them calm, focused: ready for the next match." [Sky Italia]

第二隊可能係吹水，尋晚班軍訓佬我真係會信

Partey而家嘅風吹緊會俾rc啦
古天奴就睇個agent想點(同安雷斯同一個)

下年利鏝獌阿
好難玩

但係無錢簽人連Ceballos都無錢續唔通又好似我地咁靠青訓攞前四

阿狗年年都話自己無錢最後咪又係net spend排頭三

Partey佢哋吹到YAYA級數咁
話時話個白簡迪係唔係已經收左皮

痴線阿狗都驚 難得我地大手掃貨 俾d大志啦屌

返意假

心態一流

歐霸決賽都回了 係遺憾拎唔到聯賽冠軍

Aouar 同埋里昂其他嗰兩個中場Gllm Cllm都好撚勁

真心有咩好慶祝 8強咋wo

Burnley starting to look at possible new goalkeeper options incase Nick Pope joins Chelsea.

Jack Butland is one name of interest

我地係佢地肉便器喎

李城迷？

有啲過左火

Salary英超頭幾 連續四年冇歐聯 想賣嘅球員無市
佢個財政點頂

人工呀畀得起先啦

又叫Reece又叫inho 又大袋icon點會係李城迷

就算下季雙殺又點 聯賽計分唔係計對賽

我哋要不能就夠！

得AOUAR好 另外果兩個唔勁

啱啱俾人係決賽贏完
我就唔敢咁大聲話下季唔驚佢地啦
唔撚醜嘅咩

Reguilon個agent都係佢

慣左睇comment唔睇名自膠

龍同中堅失誤會放大好多嘅

求其啦
佢agent旗下個班我地都睇唔上眼

我見到啲人吹到Caqueret好大 Guimaraes就fm妖人黎

其實同AWB同一價位
我覺得ok

今季咩人腳 下季咩人腳呀 驚閪呀

AWB好撚勁喎

咁同熱狗輸完波 話自己有未來有乜分別

價位

如果係50m左右 我覺得good deal

如果阿狗都驚
咁猁、鏝、獌、摩佬教第二季既熱可以迫到你有精神病

@Hanako
Serco新請個model真係好高質

阿狗都驚就唔好學人講爭前四啦

點都比80m好

真 英撚+20m 姐係30m買到 其實唔錯啦

驚英足總好過啦

猁鏝獌都前三硬 要同阿熱爭四

但Serco都係最撚正

我有個中學同學WhatsApp Grp
足總杯決賽前幾日
有條友問我 點睇Kai
我答：「簽就簽硬，時間問題」

依家我一上水佢地就接龍
時間問題
時間問題
時間問題
.....

某程度上高層加劇咗我嘅精神病

點解保定會喺譚到留言好似完全唔la ga

你自己on9 抵比人串

屌你老母

真係肯使錢

咁折墮

Downgrade 左幾多

2020 仲butland

我話車狗下年拎英超比我班fd笑
搞到我勁灰

想問拿卡錫迪之前話會走去馬體會？
呢家係咪留

我公司叫我下星期都放假
等簽到Kai先番工

施蒙尼d傻閪波仲有前鋒去

你條撚樣撐政府撐摩西都俾人笑慣
唔怕啦

我諗住下星期都無news就飛去英國火魔marina

之前記得好似有source話佢走？
可能記錯

Partey 應該會簽到 達蛇最想要
古天奴真係未必有

1001

要隔離14日 早啲去啦

免簽卡雲尼好似